楊思琦 年近40出噴血寫真！

即將踏入40歲的藝人楊思琦選港姐出身，入行多年，思琦為留低一點紀念及思憶，決定推出首本個人寫真集《Miss Szeki 2018》。今次影得寫真，當然以最好、最美的一面呈現大家眼前。早前她到馬來西亞拍攝，更換多套泳衣及性感服裝，又於微博晒靚相，大騷纖腰及事業線。

自信爆棚好滿意

思琦接受東網訪問，她表示對今次拍攝效果相當滿意：「影嗰陣冇話特別專登啲乜，自己都盡量自然一啲，攝影師都好好，見我放鬆啲，等佢幫我捕足最靚、最自然嘅一面。」說到已為人母，現時出寫真怕否外間有所評論時，思琦又謂：「乜都會有人講，所以又唔擔心人哋講好同唔好，總之呢啲係我自己好想做嘅，同埋我覺得健康得嚟好有美感，所以唔擔心。」問到是否對自己身形好有信心時，她笑謂：「其實都好滿意，自己都生過小朋友Keep到，身邊啲朋友都成日問我點Keep，自己都滿意仲有少少腹肌。」

雞

個仔會點諗呢

屌

認真 40歲都呃到下人

生疱疹

話晒港姐冠軍，叫價可更高。

買本收埋享屋企慢慢J

反正佢習慣老母做開雞喇
拍寫真，esay job

為咗個大陸空心老棺畀綠帽老公
雞一隻

五毛dewi

時事？

波型好靚

四十路，正

見到佢都會諗起佢比個大陸仔中出即飛既事

同埋永遠都會有人幫佢講好說話，講到鼎爺個仔唔啱咁

拍下寫真就話人雞，連登仔玻璃心到無人有，笑死人

想幹！！！

人地拍黎俾我地睇咩？

搵人埋單既貨辦圖樣咋

人生馬戲團

點解妊娠紋可以完全無痕跡？

g

經血都就快無哂

下海啦 仲拍寫真

其實佢有咩性病

揾下佢個女既新聞

我屌呀

我屌

有全集未

係
想比人睇辨接貨

早多二十年就話者
而家會不會太遲

佢仲有冇做freelance ？

今年書展有

明顯到四十都仲係好正

大把50up接貨啦⋯⋯

ps左d紋

正過好多30啦

疱疹

不了，有性病

影嗰個就正

點解老左反而好似好樣左

第一套幾正，藍白間嘛嘛

有二型 不了

搵人埋單都要俾人睇吓辦

有性病 不了不了

去浸d屎水影

40路

收經未？

一諗到佢比大陸仔中出過真係唔會J

呢啲就真係以死相搏啦

臭老雞

扯左……

對波好屈

上緊連登話女人係臭雞

留咩紀念呀 擺明係賣肉賺錢養女

晚晚偷偷地開老母房門

當年無派帽
今日唔洗拋對老波出黎啦
正宗傻尻重想呃人埋單
專心做雞好過啦

中出送疱疹, 白痴兼拜金.

咁似141啲相

宜家仲正咗

點解啲海水咁撚污濁
去個靚啲嘅沙灘得唔得

下海

Milf
呢d熟女正啊

都唔似40歲

側乳100分

趁未變思琦姐博一鋪

正過8－9成港女

有d似一之瀨

係香港啲屎水度影相 會靚咩

生完個波都大左

疱疹...

臭雞

廣東人做雞有很多的方法

都幾正

以前唔覺

疱2 不了

屌到佢反皮

咁快40路

係正但感覺好污糟
呀嬌連個鮑都比人睇埋 但都唔覺話好污糟
可能因為佢比大陸仔中出過+有性病

玩波夾腸算啦，唔洗插安全啲

給我往死裡屌

究竟係咪真係有性病？

本身真係無得頂 但諗起佢俾人中出時把聲 都係不了

以下係標準連登仔既反應:

奶很大！
好口渴！
想飲奶！
飲到飽！
好嬲屌！
好想屌！
想抽插！
想中出！
要內射！
扯旗了！
硬哂喇！
想打丁！
已射精！

好撚正呀，成個日本av既輕熟女

其實就唔閞寫真事嘅

d 水想點

好多都無

可以一戰

雖然係雞 但40都keep到咁 真係好撚痴線

個海灘定沙灘啲水污糟成咁

PS咋喎

話20歲我都信

生過仔個閪係點 ?

豪仔仲會唔會要番佢？

抵撚死

但佢對波 真係好撚正

法官大人,我...........

我係精gor就出舊錢搵佢盡地一脫

個感覺好正
我係佢拍劇個時代長大
果時佢行清純路線
依家睇到佢身材, 個熟女feel仲正過以前

豪仔買唔買翻本放床下底J ?

自動送上門俾隻支那狗中出即飛 其實話佢係雞都好俾面 事實係仲衰雞 人地做雞都話有錢落袋 佢得啲精落閪

鼎爺會屌嗎

幾時出? 想買返本留念

而宣家啲00後真係唔識J

豪仔食過全盛時期 真係正

豪仔好撚慘

屌你老母呀呢獲真係想同佢個仔講

個位巴打似乎完全唔知呢件事
唔知佢衰咩坐左咁耐監

但係要食埋頂帽，不了

佢幾時有個仔

衰戇尻入左青山

認真 好撚正
從來都冇買過寫真 都想買黎睇下

仲好撚正

好想屌

同果個咩朱玲玲好似樣

師兄咁識路
幾錢Q？

ck生性病豪仔倍感安慰

性病雞

差唔多40黎講
佢KEEP 得非常好

早排先係間餐廳見過真人
係咁易化下淡妝都好靚

想屌 幾錢 ？

講真我睇完都扯扯地，班有錢佬實即刻行動

個樣打埋碼就可以擺上141落廣告

年近40 盡地一搏

明顯 佢搏贏左

其實佢都幾慘 有錢佬又搵唔到 佢當時大可以落左個b佢 但佢都冇 算係咁啦

波型好正

如果佢早啲出寫真，可能揾到有錢人
唔駛搞到咁